講「警察都有好人」，係咪可以收聲

同講中國都有好人一樣

o

對比幾日前fb講差佬食肉菌感染死亡
D人覺唔覺醜架
我諗條差佬如果無死到
佢琴日一定參加聚會

警察當然有好人
不過香港無

雞都有愛國

班所謂手足籌款畀七警都唔籌款畀食肉菌

佔領果時已經有依種諗法，我有兩個舊同學都係做差佬，同其他d朋友傾開就算佢地冇打人，一日做差佬一日都唔會同佢地有計傾，如果有良心好應該係要辭職，唔理佢地係為生活定為理想，當時唔出聲既根本就係一班幫兇，咁你話仲係咪好人？

我都唔撚知香港人做乜鳩
個個要品格審查完先屌得差佬
好啦e家有3萬差佬根本覺得無問題

又係啲死者為大嘅封建小農戇鳩鳩思為，呢個世界有樣嘢叫鞭屍，聽過未？

輔警呢？是否更甚？

地球人都有好人
所以唔可以罰地球人

俾人蝦到上頭頂
都要諗對方係咪好人先

好明顯果班雨革冇出過嚟

連登班大愛撚死哂去邊啊 唔係好撚鐘意話人盲反, 其實唔係全部黑警都咁衰嘅咩?

公道D講句
如果唔係要on duty
我諗琴晚真係有3萬休班警出黎聲援

大是大非面前仲講仁義道德
係得奴性重先做到
雨革果陣又唔見你講仁義道德

重有一班無邏輯都算
你咪當你自撚私仲好啦
七警打人有罪 我好撚自私唔會比你有理由打到我
用呢種諗法我都起碼覺得你有自己理由
咩有壓力咩盛
打工果個又唔係你
平時自己成日扮工又唔見你話佢on9
打份工扮工咪算駛搞到自己咁大壓力

有良心好應該辭職 呢d乜撚野道理
講到做警察一定係錯
我身邊好多朋友做紀律部隊不論係消防 救護 入境 懲教 就算機場既保安 呢d類似職業都唔反對上訴 呢件事7警係唔岩 只係覺得判得太重姐
唔通呢d唔反對上訴行業既人又無良心喇喎 又要辭職呀？ 咁香港唔洗有人服務大眾啦 on9

七警依家係要為判罪上訴 唔係為刑期上訴 咁支持佢地上訴咪等同支持佢地冇罪囉

個重點根本唔係有無好人，而係警察哩個團體既方針。一個紀律部隊係講團體意志而唔係個人意志，佢好唔好人關柒事，無哩個自覺既全部都係幫兇，有哩個自覺就唔會做狗

如果一個女仔 比個變態麻甩佬強姦完
佢話世界上所有麻甩佬都係變態
我會好認同佢呀

宜家竟然有人幫啲犯罪率最高嘅行業講野
有好人關我撚事咩
宜家警察個朵臭晒架啦
比人屌就唔該縮返個頭入去啦
我寧願覺得全部都係黑警
都好過有事發生個時先諗
到底佢係咪個三萬個會打柒我嘅警察

其實無論任何行業 只你親身做過 明白入面體制
你先會有深同感受 咁都可以話係幫兇
如果你老豆都係做警察 你係咪都覺得佢係無良心既人係幫兇